https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|774837|:|5704|/|02|/|16|Pebble| |อัพเดตซอฟต์แวร์|ยก|ชุด| |แสดง|ข้อมูล|สุขภาพ|บน|หน้าปัด|ได้|แล้ว|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|pebble|-|yellow|.|pngPebble|
Smart| |Watch|
mk|
Pebble| |อัพเดตซอฟต์แวร์|ชุด|ใหญ่| |ทั้ง|เฟิร์มแวร์|ของ|ตัว|นาฬิกา| |Pebble| |และ|แอ|พบ|น| |Android|/|iOS|
Pebble| |Firmware| |3.9| |ปรับปรุง|ฟีเจอร์| |Pebble| |Health| |โดย|ออก| |API| |ตัว|ใหม่|ให้|หน้าปัด|นาฬิกา| |(|watchface|)| |แสดง|ข้อมูล|สุขภาพ|ได้|แล้ว|,| |รองรับ|การ|นับ|ก้าว|เป็น|หน่วย|กิโลเมตร| |(|ของ|เดิม|มี|แค่|ไมล์|)|,| |แสดง|ข้อความ|จาก| |MMS|,| |ปรับปรุง|เสถียรภาพ|
Pebble| |for| |iOS| |3.6| |เพิ่ม|การ|ตอบ|ข้อความ| |SMS| |ด้วย|ข้อความ|ที่|เตรียม|ไว้|ล่วงหน้า|
Pebble| |for| |Android| |3.9| |รับสาย|โทรศัพท์|ด้วย|การ|ส่ง| |SMS| |กลับ|จาก|นาฬิกา|,| |ส่ง|ข้อความ|เสียง|และ|อี|โม|จิบ|น| |Pebble| |Time|
ที่มา| |-| |Pebble|


https//www.blognone.com/node/7748375704/02/16Pebbleอัพเดตซอฟต์แวร์ยกชุดแสดงข้อมูลสุขภาพบนหน้าปัดhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/pebble-yellow.pngPebble
SmartWatch
mk
Pebbleอัพเดตซอฟต์แวร์ชุดใหญ่เฟิร์มแวร์ตัวนาฬิกาPebbleแอAndroid/iOS
PebbleFirmware3.9ปรับปรุงฟีเจอร์PebbleHealthAPIตัวใหม่หน้าปัดนาฬิกา(watchface)แสดงข้อมูลสุขภาพรองรับนับก้าวหน่วยกิโลเมตร(เดิมแค่ไมล์)แสดงข้อความMMSปรับปรุงเสถียรภาพ
PebbleforiOS3.6เพิ่มตอบข้อความSMSข้อความเตรียมล่วงหน้า
PebbleforAndroid3.9รับสายโทรศัพท์SMSกลับนาฬิกาข้อความเสียงโมจิบPebbleTime
ที่มา-Pebble